快必真係好正！又撚廢老啦！

希望黃之峰收手啦

推

街坊支持下

黃之峰d街站

呢d都唔做

真係唔明想空降咩心態

有個廢中女人想搞事

好多媽媽都黃

好正

所以唔明點解仲要空降..

聽佢做街站真係好正